一定要同職員反映 要排隊!

你哋唔出聲，佢哋好多時當睇唔到就比D廢佬直入!